有無係上海住嘅巴絲

我嚟左上海工作半年，發現同大陸人真係做唔到朋友。
有無巴打絲打又係係上海住。
得閒可以出嚟食飯，或喝返杯。

TG: shmaxxli

點做唔到朋友？政見問題？文化問題？

巴打係上海做盛行? 我都想去上海做野

大部分人都唔會同你講政治。
文化真係好唔同，小城市人質素真係會差。
吐痰，坐地鐵打尖等等行為

上海本地人一般會比較有質素。
但係上海仔會排外，上海妹對香港男仔還好。

科技行業，美國公司。
一般呢邊人工會比香港低。
物價唔平過香港太多。巴打諗清楚。

上海佬一樣屄, 你講一句佢計到你盡, 傾生意仲難頂。

地鐵無人仲要專登痴埋嚟, 撻著我, 我一野批埋去又唔敢還手, 先識縮

貼錢俾我都唔想去。

巴打所言屬實。

有時坐地鐵真係火都㴝。

CALL車又塞到嘔, 空氣又差...

遇著落雨天時啲女塊面化開晒, 以為自己打緊Deadrising

但咖啡好抵飲 10幾20蚊有一杯

你應該係指Luckin Coffee 。佢基本上日日都有5-6折卷。
喜茶，樂樂茶果d都要20幾，30幾一杯

所以我都係坐鐵多。晚先會call 車。
女就。。。騙徒手法層出不同。通常都係第一眼靚，再望多陣不了。